(連登救世界）比人偷IPhone

是咁的，今日當我諗住將屋企部iphoneX 賣比人
咁我就dum左些facebook賣啦
咁今朝有個人PM 我7200 收iphoneX 64GB 齊盒有件
咁我就放學由tko去兆康西鐵站就個賣家交收啦
去到佢就要我出閘交收
但因為好遠出閘車程好貴所以我叫佢上嚟交收（實比各位話抵撚死，慳錢
跟住我同佢係正個客服到隔離交收
咁我就比佢check 機
佢就話要簽張紙做同意書，咁佢就向後走左話拎紙
點知一去無回頭，打比佢就cut 線（隔左一兩分鐘)
最後報警收場，好在交收位置有CCTV同近客服
會錄低左佢個樣（等遲d睇返cctv)
最後搞到10點先你警署走得
部iphone 個Serial Number: C39VJ2LNJCLG
如果各位交收想買淨機iphone 覺得鬼機
又或者係LL機
睇機個Serial Number係呢個既話
請各位通知小弟，
將佢繩之於法

自己攞黎柒

好好地 返大陸賣iPhone
傻鳩

弱智

兆康西鐵站
兆康係大陸? 條界幾時收窄左

BTW 樓主 咪ON9啦 MOLAMOLA

點解面交都可以搞到咁

面交都搞成咁 死撚咗佢算啦

不嬲都一手錢一手貨

我認我on9
咁樣比人偷iphone

面交貴嘢, 點會唔大定企同一邊

本身佢叫我出閘交收
但我唔行
其一 車費太貴 差唔多50蚊
其二 我係客服隔離會安心啲 佢本身約我係下面輕鐵站交收
我又人生路不熟

你又比佢拎埋部機去拎紙個到好野

On9到

我之前試過有次交收都係話要簽個紙
咁我以為今次都好正常
但估唔到佢去返後面個袋嘅時候佢直接跑走左

我下次唔再就人交收tim la

條友大約三十幾歲
著黑色衫褲
頭染啡金毛
小小肥 啊叔嚟
167左右高

應該住兆康屯門附近

如各位巴絲見到類似嘅人

幫手影張相send 比我

如發現係個賊我可以直接send 比警方

出閘可能會比人搶走

渣ga

我有問過2個都差啲比佢搶過嘅受害者

因為佢地都有人陪 所以佢唔敢出嚟交收

一個有男朋友陪 一個拖住個仔唔去太遠trade

面交都可以咁on9

係我就爬出去追佢 同係咁大叫有人搶電話

除左on9真係唔知講咩
條友自用都由事可
賣比人嘅話香港地有人買到平iPhone X
又正常用到 就算知道係樓主部機都睬你有味

當交學費啦

賣七千幾但怕蝕個50

好on9
老虎蟹都同佢同一邊啦，仲要比佢拎住部機行開
衰on9嘅人完全唔扺可憐

先收錢 再驗機

你唔識出閘追???

個時我真心無諗過佢會偷走
諗住去佢個袋拎張紙 點知佢一跑我就追都追唔到

西鐵唔出閘有cs位，即係面向LU果邊...佢一出左去一係跑去最左一係號去最右邊...一係過LU...你後生點會追唔到

我第一次去個個站

咁你唔好話追都追唔到，係你完全無追過

下次小心D啦

你完全無追過

我知我on9啦

嬲豬？

大喝一聲「搶野」，
隨時有休班警或熱心市民

都無話嬲唔嬲 係我on9唔早啲報警唔早啲追佢

我等個垃圾客服人員都等左5分鐘 佢叫我原地等警察。。。

搵唔撚返架喇死心啦

衝出去追，都重有機會追到

追唔到先返原位報警，唔會差太多時間

企係原地等報警...條友返左屋企訓醒你都未捉到佢啦

下次賣野小心D喇

果個位無咩人行

都話你大陸仔啦 香港火車站都話人生地不熟 死戇鳩
中學生4點放學

簽乜撚野 未撚聽過

唔敢出閘就抵撚你死啦
等人幫

西鐵站啊屌你

點樣火車站啊

兆康呢啲地方你唔住個度又點會去啊

我個日都係得2-3個人行過

香港都人生路不熟.去外國應該返唔到香港

你正正常常會出天水圍？

你隻眼盲㗎？唔識望實佢㗎？ 你把口啞㗎唔識嗌㗎？ 同埋從來交收都唔會簽乜撚嘢同意書，正一戇鳩！

呢個我知道
同埋本身係facebook佢約我trade 理論上check GPS 真係唔難
只要警方有心做

就係我以前有咁trade 過我先信左

兆康係屯門

唉
我住
就住9龍區 返學又係
新界真係騎牛先會去

學生洗撚50蚊車錢咩扮撚哂野

無用㗎豬肉佬

智障唔好學人上網買嘢
落鋪trade 算數啦

我無續...

個價差太多先上網賣

真係柒到無朋友

而家Total loss

總結

你都係搵唔返
當買個教訓

原因係你太on9

前面都正常

有無可能就咁未俾錢 又俾佢拎部機走

慳果50蚊無左7千蚊 笑死

就係以前交收試過 今次先中伏

因為佢個袋放係門外
我係閘內
我諗住佢出去拎張紙
點知佢無開個袋直接唔知去左邊 我先發覺佢係賊

睇黎以後大家做賣家賣野之前都要練下跑先得

睇死樓主99%係dse雞啦 乜撚都唔識又要扮有料

貴過1千蚊野都肯定出閘

我有個賣家嘅audio voice

我有個買家嘅audio voice

唉 我諗住比佢check 機無諗咁多

抵鳩你死

條友把聲

我知我今次夠on9架啦

係好能on9. 一手交錢，一手交貨。下次唔該唔好再交收啦。捉到機會係1％到。

查就實捉到既~係睇幫唔幫你查者

等睇樓主今晚俾老母藤條炆豬肉+ 無零用錢一個月

部機係我返pt 買既
無用屋企人錢

肯定唔幫，除非你姓李，你爸叫嘉誠

其實只要比少少時間查真係好易搵到

希望啦。始終冇多個受害者，x 方好少好努力咁做嘢。

部野唔見左其實都事少

我只係唔想條友咁容易走得甩

死撚左佢啦

其實佢熄機，9成攞返大陸放。所以除非cctv 影低全部過程，否則已經close file

影就影曬 cctv 係正交收位

其實樓主不如驗驗iq 啦
咁撚on 9既事都會發生既

面交都可以比人拎住部機走

最on9根本唔係有冇出閘交收，係樓主俾人拎住部電話行開

正常人係未收到錢嘅情況，點會俾人有機會拎住自己野行遠，個腦裝屎定係天真成咁

見到你咁撚on9，係人都搶你野啦，搶撚完仲要咩都唔識做，企係到

唉
難怪成日俾廢老叫廢青
醒小小唔會俾人屌

一睇就知佢學生哥啦
唔恰鳩佢恰邊個呀

咁撚樣面交都有

樓主真係好L廢，一部iphone當交學費啦，下次醒少少！

一日都唔知有幾多單呢D騙案
警犬邊會同你做野
計我話你靠自己
再買賣多幾部iphone x
引個賊上釣 再捉9佢

你比鄉下佬呃啊九龍區

算啦 你唔會有可能追得返

小小希望都係希望

樓豬冇改錯名

咪又係大陸地方

有無得尋找iphone呀

真係比你笑死

幫你都廢鳩事....當交學費啦. 用下個腦

因為部機拎去放 我reset 左部機

Find my iPhone 未？搵唔到都鎖機
定係你交收前就洗哂野

你嘅幫我就係所謂連登仔嘅踩多兩腳？

就係交收前洗曬😭😭

做乜鳩個個都屌樓主
樓主都話放學去 擺明比人恰佢年紀細啦
同埋後生邊個無做柒野呀
樓主 經一事 長一智
到時出黎做野 呢個社會仲險惡

其實你識係客服隔離已經算好
不過下次唔好咁信人 記得一手錢一手貨
仲有你放機 緊係人地就你啦 去咁遠的 除非你急放...

Anyway祝你早日拉到個仆街 拎返部機

因為本身諗住放完部機買野比老豆做生日禮物 但點知最後落埋口供都10點幾
真係只可話自己on9 咁信個買家

之前上網都見過有人面交，條友搶左件貨就走
仲要件貨只係賣$40
偷野報左警應該ok嘅

知邊個都唔send比你啦 咁撚蠢當交學費啦

笑死

咁撚蠢仲講出社會 匿係屋企過世啦

唔係你錯 唔駛自責喎
係個仆街有心騙取+偷走（嚴格黎講已經叫搶）

首先比佢先已經on9
然後點可能一句人生路不熟就唔追
唔駛識路㗎 追佢㗎咋
千里迢迢拎比iPhone X送比人

用iphone果d不嬲無腦

呢d係智商問題

唔屌醒佢下次人地話有千年虫要佢副身家都肯俾

咁樓上好多巴打都踩得有理嘅 責任我都有
只不過佢咁出奇不意估唔到咁走姐

其實你重識講啲咩

屌你老母呀

弱智仔

佢都話事少
由鳩佢啦
部機佢都話拎屋企果部 都唔係佢既 唔洗上心

你其實同果d睇住撞車但一味鳩叫唔收油唔擰呔無分別

捉到條友機會極細

點解會特登山長水遠走去屯門同佢交收

警察唔會幫你認真查啦
除非你話佢好似支持港獨，咁就點煩都會搵到條友

佢根本就特登約你冇雷公咁遠等你唔出閘

我覺得真係比少少時間查一查就捉到

如果我係個賊知你咁撚豬就跑都唔洗跑啦 慢步人生路都得 差在你無揮手歡送我

俾人搶電話唔俾嬲？你做乜鳩呀？

將軍澳走去屯門交收
呢個係咩玩法

玩online game賣野都識先點後貨啦

我真係極度懷疑係咁屌鳩樓主叫佢算數嗰啲人係賊/做過賊 報應就未必報喺啲賊身上既，係報喺啲賊既屋企人度姐 家人仲安好？唔洗擔心喎，若然未報時晨未到姐

btw,賣二手iphone既話icloud入唔到係咪有古怪？

屌你老母

唔使理啲連登仔 個個以為自己好撚勁 人地開post講乜都屌
不嬲買野喺地鐵站交收 95%都係唔會特登出閘 除非咁啱要去
人地check機之後比錢 成個過程可以好順利
而家係個賊仆街 個個屌樓主做乜? 邊個估到會日光日白喺公眾地方比人搶撚咗?

交收不嬲都係約啲大站(旺角太子之類)又或者就返自己
真係未試過為咗就人哋走到去大西北

更新一下進展：打左去警署問幾時有cctv 睇
佢地話今日出信比港鐵 跟住會燒碟比佢地
我諗一個星期左右就有相可以睇

差佬通常唔會搵到 住果邊既人就可能有機

你覺得條友似唔似住喺附近？

其實口賤我相信大部分連登仔都係咁
因為出事唔係自己身上 或者我真係好撚蠢
咁樣比個仆街走左去
但依家都唔可以再怪自己住
依家係應該諗方法同係唔同方向搵條仆街出嚟
槍口對外先做到大事架嘛
Btw 其實對你地嚟講小事嚟姐

我post 上連登唔驚自爆都係因為想多一個宣傳方向
令到比到少少壓力警方做野都好

我有將個post 放上去兆康 fb group

我覺得都似 總之應該都係天水圍 屯門個啲位

你唔係真係信有人會$7200要你部二手機

做乜鳩
我問係咪樓主之麻

你第一日放機？

依家出面放緊7200以上都有人收

我之前都有放過機

點會唔知價

64gb全新都好似7千尾就有

你唔口賤咩
郁D就大陸 要騎牛
抵鳩你死呀

真心 唔好咁小學雞

大家一齊槍口對外真係咁難咩？

我幾時講過大陸？

留名睇搶機狗比人拉

樓主戇撚鳩鳩

賣幾千銀部電話 連出閘都慳個幾十蚊
再講 見條撚樣走 你都識跑住追啦

早兩日百寶利大廈 被偷supreme 衛衣個老闆都追到落街啦

咁撚大個人 比人兜口兜面搶野
追又唔識 大聲喝鳩佢都識掛

只係識上來高登叫春

無撚用廢青 抵你比人搶
垃撚圾

咁你屌完我啦 你有咩得著？

我相信每星期打幾次比佢地睇下跟住成點的話

點都有少少消息

認真,試過係櫃員機禁左錢無拎到

俾人拎左但個CAM影住,黑警都係唔做野

何況樓主呢個CASE唔係對正去影樣

除非樓主本身識黑警或有咩身份
一係報上蘋果
如果唔係我諗黑警唔會做野

邊度收$7200麻煩通知一聲
如果有人有$7200.你又使乜上網同人交收

教你 下次比人搶完

唔追都要識大叫

同埋你係比人搶 唔係比人偷
連post主題都打錯

再唔改下你呢個手法
遲早比人再搶多次

你自己上dcfever 睇啦

其實依家搶同偷都一樣啦 理論上其實2樣都係

係咪琴日7點半左右 見到一堆警察跑去客服個出口

經fb既話
捕住佢個ac有無喺其他谷買賣嘢唔得咩

dcfever 我開八千都得
唔怪得你咁易比人扼

真係弱智
未收錢就比部機人
信人去拎紙你都叫佢比返部機你先啦
仲要on99就人地由將軍澳出到去兆康交收

好心約係就自己腳既地方啦
同埋一手交錢一手交貨係最安全

係啊

佢del 左fb 了

咁你想點？ 8000有人理你先得架

唔知講咩好

班友成日都話入屯門要回鄉證㗎啦，佢地已經當咗係大陸

btw我就係一個住喺屯門嘅可悲人士

所以你下次咪要醒啲

點解係人地講嘅野會拖埋我落水

暫時先多謝你嘅好意

其實佢嘅對話真係令我覺得佢唔似偷野

就佢地區

其實呢 佢呢種應該叫搶 唔係偷

咁我都希望你搵得番部電話，雖然機會渺茫

唔即刻叫佢比錢係第一on9
慳個50蚊係第二on9
最on9係你上連登求人仲要話新界連登仔，去新界要騎牛 係人地頭要人幫仲辣著人你話你係咪抵死
我諗都無人幫到你，你等睇閉路啦

On9 咁都屌樓主 咁樣同搶野差唔多
下下面交約係警署門口再用手扣互相扣住交收好無

我知錯啦

比個騎牛既呃
去先達放都重叫有錢袋
下次醒水的

無架啦豬肉佬 死撚左條心佢啦

tko都係新界

電話號碼呢？

7200 都賣 抵死啦

面交都走得甩 你都算經典

太空卡number 只知道2張卡都係cmhk

我覺得正常價位

on9。。。

好慘

警訊仲醒過你

你係咪諗住唔出閘直接來回
過左兩個鐘唔俾你出閘架喎

屌 我真係笑左

佢返將軍澳一定過兩個鐘

咁我就dum左些facebook賣啦

蝗拼？樓主大陸人定腥港人

卜一 呀懶醒
揼咗上(卜一：些) facebook 賣啦

叻唔切
衝出嚟柒

IPX 真係唔憂放, 仲要走到咁遠, 點會比條友可以走出你視線範圍, 出事又衝閘追出去, 係咪新戶口黎架

條友把聲成個on9仔咁都呃到樓豬

我調景嶺入閘將軍澳出閘

可能係同一個人

但都係過兩個鐘

唔係同一個站無問題其實

唔關同唔同站，同站只適用於150分鐘以下
所有乘客進入已付車費區域後，須在合理可行的情況下，盡速登上第一班到站的列車前往目的地，並須在入閘後150分鐘內完成車程，然後通過出閘機離開已付車費區域。在不損害第1.5段的應用下，乘客在沒有合法授權或合理解釋下，未能於150分鐘內離開已付車費區域，可被徵收相等於當時最高額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)作為附加費。羅湖/落馬洲特惠乘車計劃的優惠並不適用於本部分。

如果我真係順利交收唔洗150分鐘

狗鐵有無捉你逃票

捉乜膠啊 我都無咁做

我只係想早啲回返錢買生日禮物

你最後有無係兆康出閘

同搶劫無分別喎 真係會捉唔到？

學下你咁做隻縮頭烏龜 鍵騎就一定唔會炒

要警察做野先得架

可即時交收都已經似啦傻鳩 好人好者會可以即刻出黎買消費品? 學生雞真係學生雞0社會經驗

柒咗都要拿返渣沙
唔好咁肉酸啦好心你

潛水一陣間就冇人會記得你架啦

其實咩事

你打咗「dum左些facebook」
上打錯咗些
佢以為你用蝗語拼音

可能佢用手寫板打字

個人無事算好彩啦

未見過交收地點係就個買家

我打錯字都搵位屌我

Push

想問要簽咩紙
交收咁多次 未簽過紙

我真係試過 簽個名仔咁
好耐之前同個啊伯交收

傻閪先用速成
又係既高估左連登仔智力 以為個個打倉頡
可能仲用緊手寫板咋

用速成都有罪

Apple store可以做乜？

佢哋梗係唔會咁做啦，呢啲關乎私隱
呢啲係你個人嘅問題

1. 地鐵站裡面係唔俾交收嘅
2. 好似上面個巴打咁講，面交都搞到咁就算鳩數啦你

無腦行為

比人偷左嘅失機嚟wo

所以就要放過佢？

點樣無腦
Htc 唔見機會幫你mark 低 imei check 位置

htc還htc,apple還apple.點解你覺得htc做到，apple就要幫你做番相同行為？

渣架

咁出邊會有人理

傻仔 面交都未撚識 抵你比人呃

無追哂post, 你宜家係咪報咗警，差人點講

因小失大 ...

經1事長1智 ...

要捉人都有排等

交收有咩野要簽?
就算當真係有野要簽
你唔識叫佢拎埋張野去你面前簽?

你咪撚柒啦 on99俾人呃都算啦

仲柒到落去搵apple store

關人鳩事啦 你係咪讀弱智學校?

已報警 比左信mtr 等mtr 燒 cctv 隻碟到時睇

屌完我 你除左想我唔開心重有咩令我有得著

佢個Facebook 同埋電話呢 ？

咁等都好過比佢走得甩

我加密左上面有放低

你嚟？

第一個係我

下面2個我都有聯絡過

同一個人嚟

呃人個個同一個人嚟

我問過2位受害者

1）部機就已經無左架喇
2）差人係唔會拉果個人，或者咁講，年中咁多單案，佢地唔會花太多時間係呢單野上面，除非因為其他野捉到個犯，而果個犯咁啱就你你果個
3）即使拉到都唔會搵返部機
4）即使你係電話舖搵到你部機，差人都唔會理你，先達年中唔少
5）apple store 唔會理你，因為你係證明唔到個擁有權係你，即使係你買，但你可以之後放左比人，咁個擁有權就係人地，唔會因為係你買嘅就同你做任何野

弱智仔今次戇鳩完當用部機換個教訓啦
下次比人呃過第二樣野啦

傻鳩，你叫佢入闡咪得囉，買最近果張飛，幾蚊，你幫佢比埋又點話姐